DSE其實有咩好驚

可能我未感受過喇
我只係覺得
就算拎一分都係咁拎

要怪就怪自己唔夠努力